有個大中華膠老豆 可以點駁嘴

我老豆好中意睇抗日神劇 同韓國瑜d濕鳩新聞
有日食飯佢又韓國瑜 我忍唔住屌鳩d節目賣台
跟住佢又係果三督屁
:台灣敢宣傳獨立 大陸一定打鳩台灣
:你流緊中國人既血 你就係中國人
:中國咁多人 得中共先有辦法管得住

點先可以屌柒我個on9老豆

有次我喺巴士咁講

你支持林鄭又要反居民反領展加租有咩好嘈？你立法會投俾邊個？你呢啲叫自己攞黎

呢啲係大中華膠？

一直想知喺乜環境下成長會令一個人真係相信共產黨。

我屌你老母臭閪生你個弱智仔出黎

叫佢搬上大陸住囉

1 大陸對台灣完全無控制權。唔差在個名涵啦。
2 有頭髮邊個想做癩痢，成班達官貴人移晒民啦，最好搵個鬼妹，生返個英國人。
3 同意 中共文革係最好最有效嘅控制人口政策 要害死咁多人除咗共產黨之外冇咩政權可以做到

On9 樓主 死弱智仔 冇中共 你死左好耐啦

感同身受
我仲要成家都係咁, 已經放棄狀態, 係得閒串兩句
來日方長, 放長雙眼, 燒到佢地個疊就會醒架啦, 到時最多咪一齊冚家鏟

你再講共產黨點好你老咗就叫佢哋養你，我唔撚養！

多數收聲

執野叫佢返大陸住

印象中有個post話老豆喺支那層樓比人強拍定唔知點，總之就無咗層樓啦。

老豆嘅態度180度轉變

無得駁
同佢鬥膠

[img]